
                      esta pelicula la vi en la cinta beta, me gusto mucho de pequeño, y me alegro un monton que reediten peliculas de la infancia. si os gusta mazinger, no os perdais este clasico japones. ¡¡¡VENCEREMOS!!!
        
            